胡師傅果句「俾啲掙扎」，嚴重被低估

「俾啲掙扎」
根本就係快樂既秘訣

首先講健身方面
你就係要「俾啲掙扎」咁舉鐵
你既肌肉先會撕裂，先會造就到肌肉增長既契機，你先至會操到野，先會大隻
而成句野既精髓，就係「俾啲」
因為你俾太多掙扎，你谷得太行，你好易會過勞，甚至受傷
另外心理精神負荷過重，亦會令你難以持續
無法持之以恆成為習慣既健身，係毫無意思；
而俾得太少掙扎，你既肌肉亦難以撕裂，操左等於冇操，浪費時間

其實「俾啲掙扎」
除左健身外，亦適用於每一個生活既層面
例如讀書，你需要「俾啲掙扎」，需要有輕微緊張感，先會上心，先會讀得好，考得高分
例如食譚仔食辣，你太少掙扎食清湯，根本唔會爽；食大辣，你根本食唔到
但「俾啲掙扎」食二小辣，你大腦會分泌大量腦內啡，會感受非常快樂，亦有成功感

但偏偏大家淨係識笑鳩佢
「俾啲掙扎」呢句野真係嚴重被低估

哦

欽敬欽敬！

打咁撚多字，又唔撚柒係好笑，真係好失敗

胡師傅

funny.

只可以話:香港人不配擁有胡師父

好徒弟

思想家

好啦 掙扎囉

立論清晰 例子恰當 唯文筆一般 6/10

唯 應為 惟
錯別字-5分

樓主文筆淺白易明
善於表達訊息
+4
10/10

分析師

終於有人明

健身健心

真名上連登

俾啲真札

笑個d根本就係人笑佢又笑
利申 做開尖覺得胡sir無問題

俾啲掙扎笑下啦

哲♂學

畀啲雞扎

胡力威教授

有植入式廣告

但係都正評咗

中庸之道?

講咁耐原來係譚仔廣告

你老母俾狗屌啊

嘩 呢家d雞扎慘到要加蟹柳黎填返大佢？
估唔到魚肚換豬皮之後連芋頭都比人換埋做蟹柳

當然 健身健心係大智慧黎

力威成日除衫嗰位師兄Arnold呢排好似失左蹤 佢好好J

樓主唔做考評局負責出中文卷，簡直係浪費人才

之前跑渣打10k 跑到冇哂氣
經過天橋個打氣仔大嗌 比 d 掙 扎
聽到即刻有力跑

篇野同d回覆都係咁劣

咁畀啲雞扎呢

wu cfu hoball🤙🏻

乜有人評估過呢句嘢咩

高人

唯與惟用作轉折時係相通 意指只是

乜撚呀

做多左啦

胡師傅哲學：健身。健心

我真心認同。

「我就係要呢啲！」

篇嘢咁短都叫做多

唔怪得連登出唔到潮文

對腳就唔洗掙扎
夏天永遠著長褲當掙扎左

Wu cfu

現代思想家

香港健身界欠胡師傅一個交代

新潮文

愛徒

你做多左

胡師傅就唔係單單要大家練身，要練埋個心呀嘛
係呢個似基非基既環境下，內心的確要畀D掙扎衝破先可以更上一層樓

好似幾有道理

做多左係指想搞笑但過左火位太勉強
唔係指個字數多左

終極目標
健生

bam

中庸之道。

仆街垃圾中國文化

工作上都係 畀啲掙扎就捱多一個星期㗎喇

留明要胡師傅whatsapp sticker

牛雜呢

俾啲掙扎

咁袋底臥推又應該點用哲學解釋

過分解讀